越南買老婆

有無ching有去過越南買老婆經驗

洗乜買，直接去開餐啦

買左有合約精神，履行關係

天真嬌

買張機票去個邊玩佢地知你香港

而家入得境咩

你出幾錢

唔知價

知唔知叫條女 HKD幾錢

有得單次付款

點解要買老婆

Breach of contract

唔考慮烏克蘭或俄羅斯
之前媒似有新聞報過供應好大

一次pay

鍾意屌就屌

聽講好多落地幾星期就會著草

Ching知路數？

留名想知價錢

有冇多d詳情？

全部都假架
屌你人口販咩

應該仲正

留名